[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (49)4.0更新

新Post Template:

FEH好友列表:

PV:

OP:

OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：

攻略WIKI(英文)：
日文WIKI冇個資料係足又好用

鬥技場計分器

技能繼承規劃

對戰結果模擬器同custom list

duel sim配合custom build list，再調整加值，就模擬到鬥技場常見嘅敵人

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

終於爆post

LM

頭post 未update 第4部

老任係cap水方面真係不遺餘力

馬lyn冇得拎了

而家開咗可以等埋第5部先update

只有等抽
好煩, 好多post裡面既隊伍都用到馬琳

Nino

呢4隻即係勁唔勁?
抽呢個好定月尾既傳承池好?

超英pool開成個月，等埋新年超英都仲得

實力正常水平，冇話特別勁，弓嚟講都係傳承阿雷武實用啲，物理遠程穿防最重要

我應該唔會抽

有啲想抽sothis+10
睇埋數值再考慮

我覺得神階原版好似正啲
上次神階原版有白值加成
今次重甲話唔定會上到185

月底睇埋傳承同新角pool先決定，重甲黎講唔算勁

綠無兩色都可以

今次傳承池, 滅絕魔女係咪最少都應該抽番1隻?

等埋1月1日出新年超英再決定抽邊隻
到時應該有1700石以上 柯煙一隻+10

傳承池/神階池係咪一定中果12隻之一?

係

如果千幾石all in晒去一隻色
有冇機會3隻+10?

er。。。單狙好講運，分分抽到3百幾石都抽唔到

有冇人教下大壓制戰應該點打?
揀咩區域打? 系統推薦果個?
幾時用 多倍攻擊 同 壓制之槍回體力?

最好跟兵種加乘去砌隊，打咩區冇所謂，都係打人，打據點拎分。

通常d人會留體到最尾個回合去狂拎分食據點

千幾石就突爆一隻pick up,仲要單色咁抽

要超級歐王先做到

揀邊隻好

卡米拉

即係今次戰渦連戰送既4,5星
係英雄池果3隻既是旦一隻?

唔同，新角嚟
重甲綠鏢

原版步行無色鏢

戰渦連戰伙咪一定係新角?

點解又係重甲?
呢排成日都係重甲

聖誕超英由第一次開始已經係全重甲
慣例

咁1/1新年係飛行?

唔一定
暫時係得聖誕連續三年連戰渦超英都係重甲
其他都係混雜

on no, 要帶隻冇食技既重甲刷5萬分
諗起都覺得慘

好快姐 都係auto打

飛空城依家打到12階
d建築應該點起?
依家有 395飛空石 / 600天空水滴
攻擊堡壘2 / 攻擊雷之塔1
防衛堡壘1
能量之泉2 / 能量水瓶1

先攻後防
如果未齊建築記得留二百石睇跟住一季嘅加分建築
有救生繩就升救生繩先

啲水你升到就升，反正我而家啲水滴完全用唔著

加分建築
係咪指類似今周既 對抗騎馬訓練所 果d?

係，城堡差一級等於0破打滿破，
儘量拉開同對手差距易打好多

咁我依家即係要起左先?
攻同防既 抗騎馬訓練所 我都冇
係咪要2個都起, 定只起攻?

下一季係抗飛行
睇你自己跟住啲石夠唔夠先，唔夠就最優先起攻
比人打爆扣分都好過自已打唔爆人

呢D係咪1級就夠?
有就城堡+1級?

咁咪冇聖誕卡美拉

著少啲衫就會變重甲

我睇風花雪月其他人應該都要總選投票後先出, 到時肯定屠榜出得黎應該都4,5月

依然冇mar mar份

應該都冇佢份喇, 鬼叫佢3年都入唔到咩, 20年肯定俾風花屠榜, 又冇佢份

果然185

加10

幾隻41速

抽返黎全部減速

+1變不減速

要留石等新年+傳承pool

+攻-血蘇諦斯

連翼攞嚟防守好似曬咗啲，開唔到技
雖然招技我覺得比大海雷塔同阿哥+1格比冇咁突出

越黎越有"玩條撚咩"既感覺, 隻隻重甲都成40幾速, 其他兵種好似冇晒特色咁

重甲已經收斂咗好多
加成近戰步兵180bst
B技配搭多，見切凪同最新嘅回避
天生行多重甲一格
重甲都可以禁反慢慢拉打
望住見切反擊不可都唔知點打好

我覺得最近好破壞遊戲體驗既係上期隻神階

遠反
正反都打兩下
飛行但唔驚弓箭
埋伏+2CD專有奧義
雙防都唔低

早幾日試過飛空打剩佢一隻，入左埋伏，俾佢無雙成隊而家怕撚左佢迫住放隻萊茵哈特入隊

淨係用冰g

依家d步兵仲煩過以前d重甲，次次見到奧菲\弓阿雷姆\無色遠反見切神威食左傳水跳舞，跟住一野車過黎

1700石
不過中柱個啲好多爛iv
Nagi加速

柱都成13隻
好彩得一隻假五

第一圈3白1綠引我開，不過乜都唔中

50%血以上加速滿破滿花聖誕樹49/61/57/40/45

原裝瑪莉塔滿破滿花加速冇buff 61速啱啱好追唔到

你話IS係咪特登

周街都係疾線佬

清收唔收契仔

1700石得13隻
即係唔夠1500石都唔好搏+10

三種券

新年活動?

唔知
剩係知又可以免費抽過吓手癮

點解會有3種咁奇怪

因為三個pool

儲咗幾個月免費石架
反正抽一隻又無用 索性儲埋一次過抽到+10

成功未

正常一個月有參加活動, 大約儲到幾多石?
我玩未夠一個月, 而且要清緊主線外傳任務
唔可以估計

300左右 最少2xx 最多4xx

即係唔課既話, 整隻+10要半年

輕鬆

咁鬼奇怪
重甲竟然係防守最低

我唔知係咪玩法錯, 我覺得大壓制戰要打到25階, 仲要用得多時間過戰渦50000分

如果你多+10朋友，通常去到第二戰尾左右都差唔多到25
啲槍你要8枝8枝咁用

全+10我都要第三戰尾先25，最多剩1槍

全auto都第二戰25

我琴晚剩1槍時25階左, 但覺得打到好累
我英雄唔夠多, 佢果3場大戰分別要馬/飛/步, 我都唔夠人用
要出埋D 2打6
打40級超難, 有時唔小心死左1,2個, 就會番唔到場, 僵持住咁過左時間

都係戰渦易打D, 我之前以為帶個重甲係負累
點知原來佢仲好用過多次果個女藍書
佢4星AUTO 35級都唔易死
今次可以AUTO 35級, 比起上次要手動30級
真係輕鬆好多

朋友每隻兵種計其實我都唔係全+10
應該都係2/3左右
其他我會落1隻再動同再加可能2隻左右+10騎補
淨低都係落同兵種

通常我都打低一級嘅地獄，有時可能超難
跟住就auto
我比較少打佢推薦嘅場
因為有啲兵種係某啲場大機會打全S
遇到呢啲自己記住
然後不斷消槍

唔4S最好都3S,
可以用1槍試下，唔得就轉場

咁上下

唔該巴打
依家要加多D有+10既好友

鬥技場你去到19/20昇降機
打最高分個啲都一定係全部+10
到時就鳩add就得

依家鬥技場先得10階

留你ID no., 加你

遊戲暱稱 : mecool
遊戲ID : 87581 85007
另外頭post個好友list可以加埋我落去

已加

有朋友送左個ac 不過都係淨抽零進度果類
想問下而家入坑應唔應去淘_買個初始 成二千石
下面係朋友比個ac

唔應該

有冇邊啲值得練

個acc英雄同軍營都成500幾
仲有幾多5星
斷估點都比一個有2000珠既新acc勁吧

紅圈係一線角色, 唔駛太多改裝就可以上場, 必練
打星果隻係無課又最強既(雖然有少少過氣), 可以突+10
橙圈係超級肥料, 唔好突, 留黎日後食

5隻遠反

遠反都多人有
招b技就

佢差部氧氣機
遠反見切反擊斧艾

如果依加先開始玩難唔難追

我覺得唔難，好多5星送，開始玩會覺得好忙因為有好多野要做

開始玩個2隻5星應該揀咩好

新手加咗個list到最尾嗰個巴打 想多啲人一齊玩

我都係玩左3星期，除左競技場同飛空城開始唔多夠打外(13階開始難打)﹐其他問題不大，活動要拎到最高獎勵唔難，好似戰渦、大壓制戰、蒐集思念啲獎勵非常豐富

英雄愈出愈勁，我覺得新英雄唔會比舊英雄+10差太多

總選果2隻，我揀左米卡雅同維洛妮卡

我開始玩果時真係勁忙同亂，活動一定優先，競技場同飛空場都要玩(一開始好簡單)﹐等打通主線同外傳3個難度拎完珠、各款英雄戰後，就開始養生，體力開始唔知點用(順便問問各位巴打，係咪拎黎打修練塔？)

我覺得啲珠留番黎抽傳承池同神階池比較好，我剛玩時抽左好多新手祭，有啲後悔

同埋聖印唔好合一堆1級出黎，整個3級出黎有用好多

除非想練SP同英雄值，如果唔係無活動時啲體力可以由佢，幾百支水唔會用得晒

啲大小勳章後期係咪多到用唔晒？

咁我都開始可以養生

呢隻養生驚黎
去到咁上下啲資源可以係乜都多到用唔晒

我依家一路養生一路等資源，珠有600幾粒，但我想儲到1500以上衝隻+10﹐有排儲

毛有十幾萬，儲得快但冇咩機會用到，因為冇抽英雄就冇肥料，而4星又冇11隻

呢驚想課少少金都唔得，課得少冇用等於掉落海，如果課隻+10出黎，1500珠要成6千蚊，cls

儲到2000先抽穩陣啲
得1500因住抽到+9就無晒石

記得贏谷輸縮
唔係4000都唔夠用

我不如儲到5個月後，抽番新手祭算數，暗琪姬有2隻，鷹王3隻，好似慳唔少

新手祭係6個月就會番兜？

呢個我都未掌握得好好
但真係會連出

啲三四星都會短時間內不停出返同一隻

開服玩到而家

巴打我好似鬥技場見過你

睇啲數字就知你好慳資源

你鬥技場用希瑪？

呢個

歡迎加我
雖然好友得大壓制戰有用

抽sothis抽咗成20隻羅斯
順手加埋10, 配咩ABC好

遠返+回擊/見切或者螺旋+疾迅都係唔錯既選擇

btw nino加攻定加速好

速

add左

2020喇

偶像天梯升級時好難揀
都唔知揀咩好

上次經驗係最好盡快有移位技
如果技唔合心水就+1
盡量揀最好嘅技先要
唔係輸得慘烈點都可以去到頂嘅

玩左6場, 6場都係揀左+1

三個學長都pickup

急襲隊形

雙人傳承我有傳葉就夠打
但係又好想要セリカ

究竟應該留石到下隻抽+10
定係抽啲300SP肥料推高而家個分好

整隻平民5星+10再塞d勁技比佢

直接抽185或者比翼
新角都配好晒，除非有通用300B或者專用300B，如果唔係分數都冇點變

睇個勢依家傳承/神階人滿為患既情況下，超英應該唔會入月尾pool,會起月中開個復刻pool。

即係唔洗留石抽+10
直接用新角仲實際?

係抽新角+10

都唔知要養幾耐生先夠珠抽
你當初點解會夠毅力忍到唔抽英?
我心思思成日都想抽下

傻豬黎嘅，課金咪得囉

利申：咁耐以黎課咗$28

巴打其實想抽就抽啦你岩岩玩就抽d缺既兵種或者d肥技角,同埋儲下毛合隻平民5星，毛依家好易儲。

真5星+10真係好睇運試過見人800珠就+10，亦都見過2000珠抽到歪哂砲

窮撚
真心唔捨得用6000蚊買1500珠黎抽+10

平民5星+10有咩推薦?
係咪用聖杯買黎合?

仲有啲3/4星加10
要撐分可以搵啲高bst嘅黎升

杯係活動角/大英戰拎d角

+10用杯拎活動角好? 定用抽番黎既3,4星好?
其實杯我有排都唔夠
好似唔洗諗住

咁拎3,4星黎衝, 要揀邊隻好?
我睇左篇

講升D體質173/174既英
依家各位巴打其實講既, 係咪指呢D?
如果打飛空同競技, 應該升邊隻?

八月開始冇抽過了
不過免費都有中啲新5*

高bst仲要最好揀有專武
冇專武就最好步兵

我抽到上個月神階池果隻歐帝那就冇再去抽英
冇改既歐帝那好似幾好用
依家係飛空同競技既加分角
有時仲唔知點解會反手開無雙清晒對面場
平民救星

唔識揀, 有冇幾個推薦下, 等我睇下軍營有冇?

換呢隻

飛空城一流

以前我會推薦你去砌呼吸龍，夠無腦同易砌，不過bst太低同d勁技越多既情況下無以前咁勁。不過打下平時大英戰都夠無腦。

有米d就玩重甲，依家多遠反肥同陣形技都幾易食(傳承hector可以同時食遠反+迎陣)，最好有埋重裝行軍，鬥技場夠無腦，不過一見到高速見切角就麻煩

黑騎用杯換

4.0高bst係呢頭3隻，第3隻要用杯，不過其他160bst果d冇乜角有專武

其他有用專武既角例如roy, cherche,catrina, Ares都ok

唔該2位巴打
等我今晚番到屋企研究下

免費角暫時最高分係呢隻
不過要用杯換 新手有排都未換到

作為Celica真愛而又曾經重課嘅我，如果呢隻新嘅早少少出，我二話不說會+10
不過我早幾個月戒左課金，而家先出遲咗啦IS
少少地抽到+1整個藍底算

總選冇+10因為畫得唔好睇

唔計分黎講遠反ares係好用嘅

好似好多人話呢隻唔係好勁, 聖誕池仲好過佢
真唔真?
係就唔抽住
等1月同2月
1月有傳承葉
2月有傳承水
尤其傳承水, 好想要番隻

一般般，可以等正月。因為今期傳承有3位學長所以我會射少少落去

傳承葉同傳承水係咪仲係T1最top?
傳承水好用定第部既皮亞尼好用?

leif係玩飛空城夠爽。一般傳水會好過皮亞尼，放四圍buff同+1移動基本上係t1中既t1.

不過可能某d高難關皮亞尼會發揮好過傳水， 同埋人人都有，抄功課角專用

講起抄功課, 頂, D功課成日都要弓馬琳
我玩果時已經冇左總選1, 就算3星期後果個復刻池有得抽番
但抽到都唔係原裝

Leif太低攻 本身招奧義又唔係傷害型
對住啲高防遠返基本上都無得打
個人覺得傳阿雷武好用好多

平心而論, 技能上黎講, 史菈希爾好過呢隻celica, 有用開都知史菈希爾係飛空同鬥技係真係屈, 呢次2隻一齊up, 中邊一隻都有著so

即係要拎100珠黎抽綠色, 2/3機會

我覺得呢隻勁啲
不過都係唔抽

唔計送果3隻(艾克,埃爾,皮亞尼)
另外果9隻有冇邊D係唔洗點改就有番咁上下戰力?
好似歐帝那咁
我剛剛打縛鎖競技場, 發覺唔夠人用

我覺得呢個pool得綠色值得抽
除咗celica另外兩隻都唔錯 其他就算啦
如果無綠色先抽紅睇下中唔中roy

斧艾過氣左未?
係咪冇喂遠反就廢左半?
如果為左遠反去抽紅色, 會唔會好on居?
我上次見有位巴打有5隻遠反, 我眼都紅埋

斧艾係飛空神角
要食直接食狼女王，即係之前英雄祭藍色，食遠反加識破
不過要配埋總選露琪娜

2隻都冇
狼女王要等5個月
總選露琪娜要到復刻19, 2個幾月後

呢個組合通常一季俾人扣幾多到？

啱啱嗰季差20到27
防守扣咗100
另一隊大海科羅妮艾
出場大家50/50

我成日都220

防守其實你上兩隻當季神階+4隻食左當季祝福嘅角，就算輸都已經緩衝左3、40分，同埋有時打死佢一兩隻，直情輸咗都係減0分
好多人上咗21階就養生

我20階已經養生

其實我都養緊

我當初都係20龜左好耐
不過其實只要防守隊整好, 兩個水缸同逃生梯升滿, 上21唔難
上左21就真係好輕鬆, 因為21以上無論你升到幾多, 下個星期都係由21開始

抄咗另一個巴打防守隊

魔傷全反

又出新技

Eir係送

步行法已經161bst
仲高過初代步行近戰

鬼飛出聖印

happy了耳呀

即係新年池好勁?

即係鬼神飛燕擊3?
好癲

2咋

未太清楚，睇埋新年pool預告先知

淨係知連翼英有專屬奧義，連翼技能係cd-2，低速高雙防

我以為升到3級後就係3

之前個個都吹今次輪到係風花雪月

近反螺旋防抗信義
配比翼技起手奧義

對安娜有興趣d

聖誕禮物
兩個舊聖誕pool同傳承pool券每個3張

免費一抽中咗皇女 已經第4隻
9張卷射晒落海

連埋3個池既首抽免費
可以抽12次

三個都算係皇女

9張+頭抽都射晒落海，自補40粒中加速セリカ

免抽中在原版水諗緊要加攻定加速

我12次都係射晒落海(果然免費冇好野)
最後用左大約100珠先中左隻史菈希爾(+攻-HP)
唉, 冇新英玩

三位學長都齊左

Anna同狐狸都想要唔好迫我課金

話說招新遠反, 係唔係舊版既上位替代好似冇副作用

放心，實有課金pack
4隻入面得安娜冇專武，佢一定有份，抽都唔使抽

新遠反唔反弓暗器
對龍等於鬼神明鏡架勢2.5

舊年新年, 3隻冇專武1隻有, 拎左2隻冇專武既出黎做pack
今年照去年道理, 安娜應該有份, 另一隻就唔知
或者安娜唔賣身, 拎2隻獸出黎做pack

即係招新遠反比舊既副作用係反唔到弓暗器, 咁我都定d, 唔駛upgrade啦, 嚴格黎講呢招係"半"遠反

250石，運氣都ok，不過Celica唔中+攻/ 速，本身想追，但見到新年池有Anna同狐狸都係等等先

終於儲齊一隊

買定離手, 邊隻/ 兩隻會做pack賣

都冇講新年包係乜
如果係配比翼就即刻狗衝

我想係比翼

潑下冷水, 如果係一隻, 我估安娜, 兩隻就安娜+貓女, 呢兩隻少一技

我1隻比翼都冇
如果課金有得送, 就買黎玩下
冇就算數, 要抽真係有心冇力
寧願等1月既神階池好過
1月有無弓馬既傳葉

真心比翼其實冇乜特別勁既地方, 唔算人權角, 係個Q版人仔得意d

見佢有招比翼技
好似幾過隱

暫時4隻連翼角最好用係雙王子，食疾迅爆重甲幾好用

大海雷塔

巨影果到, 乘左8, 一場都打唔到15萬傷口, 我冇破紅魔肥

巨影果到, 乘左8, 一場都打唔到15萬傷害, 我冇破紅魔肥

唔洗用破xx
勇武+疾風迅雷就得

冇角有勇武
應該搵咩藍角食勇武+疾風迅雷？？

必升 自帶有晒

唔該晒
呢隻一直喺我眼中只係肥料，完全冇諗過可以升佢5星

藍飛槍太多
呢個時候升白騎細妹會實用啲
飛隊三角攻擊

話晒都係曾經嘅一線角色
只係比時代拋棄 又死都唔出專武比佢

3隻蒂亞莫
魔防+ 攻擊-
防守+ HP-
防守+ 魔防-
完全垃圾

原來仲有強化互克3
依家岩用

未抽過加攻三妹 想升都升唔到

其實都仲幾好用

而家30萬毛心思思想將4星+10 cecelia變5星+10
但感覺好浪費

無巨影係三角攻擊解決唔到

冇專升唔落手

我都係咁諗
佢同勇書哥

總選1嗰次鍛造太誇張，將三個456線角色拉上神枱
我即刻滿破大艾
搞到之後啲鍛造冇乜興趣，四十萬毛仲未用到

Cecelia 我怕期待落差太大

想整隻+10 但無隻角色夠10隻(4星) 係咪應該亂抽就得

34星唔使特登抽出嚟
我諗抽到pick up 5星滿破都未必抽得齊想要嘅34星10隻

飛隊三角攻擊即係邊3隻?
我諗住升完蒂亞莫5星, 之後仲可以疾風迅雷肥

呢三姐妹，最好用係二姐
蒂亞莫明明係1.0舊用都未出鍛造

其實我覺得呢隻都ok

我依家所有深淵關都係搵佢去

唔使用腦
加埋，藍飛AQUA，綠飛NINO，飛劍金cinda

巨影討伐兩隻都係黑驗正啊
Effie 同蒂亞莫都係勇槍疾風迅雷再加勇書哥

新年池係咪新舊都免費各抽5次

組隊有強逼症，要個icon望晒同一個方向，有突無突唔可以放同一隊

白騎細妹見到黑騎
加兩個再動白鷺同總選阿哥大共謀

留名

我係勇弓琳+3再動, 輕鬆15萬分拎首飾就收皮

唔用補頂到7個回合？

夕陽

咁個3隻再動？唔會比人追住打咩

近戰：幼阿庫亞企前做盾，琳企佢後一格射，另2隻企琳兩旁，3個都再動琳射射射，boss會企定定打幼阿庫亞
遠戰：將1隻近戰再動換遠程再動，剩底嗰隻近戰再動做盾，boss只會打佢1隻

衝唔到15萬傷其實冇乜可惜，反正個飾物又唔係特別靚

我覺得幾型
我比咗紅火黑騎
哥布林殺手

通常某d靚髮飾會比女角用，其他例如頭盔呢d飾物好少用

我咁樣

4連擊會唔會洗唔切奧義
我發覺大共謀取消用咗起碼嗰一回合都唔使再煩

所以幾時出黑蝴蝶

糖果杖同大共謀個取消一樣

係喎，都唔記得咗除咗洗奧義仲有取消添

補返幅圖，企位大約係咁

oh no﹐4隻角我一隻都冇

咁多位巴打，1月1記得出黎，五大訴求，缺一不可

就12點, 應該今日就知有咩禮包
提一下新玩家, 如按慣例, 1月會比其他月份多一個池, 1月1新年, 1月9普池新英雄, 1月2x溫泉, 月底神階, 各位準備定大量石

往年d新年禮包係點架?

1月底果個神階池d復刻好似麻麻地, 係得隻傳葉想要
但2月底個池d復刻好似好巔咁
蘇諦斯, 傳水, 尤莉亞, 阿雷武
除左尤莉亞, 另外3隻都好想要
仲未公佈完就已經咁
公佈完d珠都唔洗留, 實抽晒
所謂儲珠衝+10, 只係存在幻想

要玩到啲角多到用唔著先會儲到石抽+10

你講既傳葉係邊個
2月底, sothis主要暗週防守隊減分用, 傳水由出到而家都係人權角, 無可代替, 阿雷武算係最萬用既步弓, 每個星期好友雙人戰我都靠佢, 好用

係, 尤其打縛鎖時, 真係唔夠角用

我講既係無弓馬 里弗
75美金送既竟然係舊野

呢個上年架
未聽過傳葉呢個名
係咪台仔改

里佛係好用呀, 甚至佢招奧義我覺得有d屈機, 不過男角我冇特登抽佢, 等第日歪
1月底既仲有藍弓露琪娜都唔錯, 雖然而家有少少跟唔上大環境, 不過放pvp同天空城有時都仲陰到人

我都唔知點解
但台灣同大陸都係咁叫
好似話 " 葉子=裡弗因為英文是Leaf "
但佢英文名明明係叫Leif

我冇弓馬琳
咪特別想要里弗囉
話時話下星期好似有弓馬琳復刻
如果打算抽里弗, 咁仲洗唔洗抽弓馬琳
抽番黎既弓馬琳都唔係原裝

リーフ=leaf

原來係咁

弓馬琳主要用原裝黎抄功課, 如果抽左其他體質咁冇咩意義

我都係咁諗, 都係無弓馬, 好似里弗勁D

慳得過就慳

咁多位巴打
今日記得出黎
維園見

福袋係雙狐女同飛斧水

拎哂d劵再抽1次過抽

我會買娟個包貓女個人無感應該唔買，可惜Anna唔出禮包

3個新年池，11張劵+3免費抽，全沉
大佬呀，話晒1月1，是但俾隻5星我都好呀，係咪暗示我20年唔好課金

兩個舊新年12抽食白果
新池等齊卷先
我課齊三個5星
下次課金應該係下次禮包，希望係聖誕

繼續儲珠，暫時目標係死王

其實有課開金嘅話，呢啲包係抵買嘅，不過我19下半年開始戒課金，所以今次買1個包算

人品爆發
免費券中卡美拉同兩個雪阿哥

免費中左5星，但點解係呢個，仲要係本身有，重復左

免費抽中咗兩隻5星

課齊包有2000石了

2月3周年有冇禮包?

如果冇記錯的話
連5星嘅禮包上年新年第一次，之後就到啱啱聖誕
今次係第三次

點解咁少禮包既?
唔係應該出密D引人課?

以前唔出都有人課

好似話2年5億美金

打普通鬥技場幾多階先會有聖幣？
我依家打到升17階都仲係得3珠

係咪得縛鎖鬥技場先會有？

幾多階都無

咁點解頭post到話要4000分以上, 有咩獎勵?

真愛

普通玩家會係Tier 19/20昇降機
每星期有4石同毛
4000分可能係講縛鎖

4000分可能以前要打7場，頭post好多野都未更新

剛剛個技能池
★5精選 3%
★5 3%
無色有2隻, 琪姬同水琴
即係中琪姬只係1.5%?

所有pick up 平分3%，今次每隻pick up 係1%

1隻3%, 已經夠少
1隻1.5%, 仲叫人點抽得落手
技能池都係抽野免費算

今日免費抽同一張卷中咗兩隻5星
不過兩隻都中柱

屌你又中

不過我啱啱都忍唔住手抽咗免費同兩張卷，全開中咗比翼阿爾同里弗不過里弗我第三隻喇，又唔好食，又唔勁

你琴日中2隻, 今日又中2隻

三隻中柱+爛iv

1月底個神階池有咩角係應該要有?

岩岩先拎到隻斧艾
唔夠角真係好難打縛鎖第1同第5迷宮
死1隻又要20體黎過

之前有位巴打教過
好似話斧艾唔好1次只食1個遠反
要1次食2個技
我唔係好記得
係食狼女王定傳海(月底神階池呢個?)

食狼女王攞遠反同見切無法反擊
不過都要帶部呼吸機總選露琪娜，為咗《敵（CD-2）-敵（CD-2）-我（天空）》出天空回血同反殺
帶見切無法反擊就可以對付埋杖同火掃武器
不過弱點一樣係地圖炮同不動如山

見切斧艾真係好難搞
用埋道具都搞唔到

都唔知幾時先會得抽狼女王
有d人話6個月後會再有新手祭池
但又有d人又話冇, 過左新手期果7日都唔會再有番

有新英雄祭都係另外4隻唔會重複
傳承都已經pick up 咗，而家又開始塞車
要等技能pool 或者撞柱

免費劵中+防主角 琴日150石都冇5星

依家傳承/神階/超英咁鬼多
都唔知幾時先等到
好似1月底個神階池咁
望落去好似冇咩角岩洗

+防係最好既體質?

無色傳葉同新神階都抽得過
傳葉而家係雙人組合戰最好用角色
睇吓剩低個位係咪真係再動弓先

嗯嗯
傳葉同新神階
就好似今次傳賽同史菈希爾咁
是但抽到邊隻都冇得輸

+攻/魔防/防都差唔多 睇你點改

如果唔係就黎有我抽傳葉
我之前仲想用聖杯換隻露依絲, 再升佢到5星

主力抽里弗先，好多關卡都用得著
我自己預計過去超英未必會再加落去月底池，可能好似上個月咁整個w池，因為而家紅藍都塞晒車

聖誕蘇諦斯 防守+ 魔防-
呢個體質係咪好屎?
我見呢隻好似唔洗點改就已經幾打得下
洗唔洗再抽多個補番個劣勢

唔係減攻同減速都唔算差

琴晚我好似係借左你隻+10打雙人上級
見佢一隻可以清對面場咁堅, 而且仲係用原裝既技(我有冇認錯人?)
不過+0會唔會差好遠?

打雙人我覺得+10好似唔太重要（咁有+10梗係用+10啦）
我用人地+0弓阿雷武都可以打到953

點解打到咁高既? 我打上級冇死, 有相克黎殺, 都係得8XX

終於冇得再屌冇天才鍊成

冇+10角加分，8xx分差唔多

阿葉
睇吓值唔值得+2

啲copy當烈光同攻紋食哂

睇落蘇諦斯嘅abc技都好似好正，手痕又抽多左隻，今次係 攻擊+防守-
我應該唔會再抽呢個池
咁食隻+1好，定留隻做肥好？

今日張免費卷單抽中左阿爾馮斯 攻擊+魔防-
琴日中過次柱後，今日連續3次冇再中
見有人話呢隻唔係好勁
但我英雄少，應該留番黎自用？
連新年池都唔洗再抽，留番啲珠到月底

估：11攻勇武、速-2、鍊成鬼飛或柔劍

我估打完人-cd

留住做肥先，始終sothisabc都好食，不過你夠珠都可以抽多一隻補iv

連翼英留一隻好d，雖然ab技好食不過某d情況例如縛鎖或者兵種任都有用

好, 一陣番到屋企抽多隻

我覺得今次戰渦送既埃爾, 仲廢過上次既死神

係20層養生咗好耐
今個星期終於的起心肝砌飛空城隊
應該升到21啦

點樣守, 我防衛評價已經去到 -220
真係嬴埋d分都唔夠輸

今日張登入免費卷又中五星

話說我擒日都中咗隻加速Anna

你4張免費卷中左幾多隻?

唔中pu 都貼出黎

乜都唔中

有冇人知幾時會復刻科羅妮艾個活動

順住落就2月

佢係風花裡面出場時間真係太少, 好似都冇乜交代佢背景就退場

出一出就死咗

係囉, 本身有少少鍾意呢種角色, 副身材又
應該整個DLC俾主角捉返去教育

捅完主角老豆就瓜左，仲以會好大戲份

其實係咪有大group操控個投票大戰
兩次Veronica 都係係咁持平到最尾個鐘先劣勢

我揀左皇女, 剛剛去到最後4分鐘都仍然係持平
激死

9號出新英, 依家6號都未公佈

以前通常前一日先知

不過佢連埋更新，我諗聽日會放片

後日更新data mining 就乜都知晒

之前都係前一兩日先開pv, 可能上次聖誕同新年pool架仔趕住放假先早幾日開pv

本來想抽多隻蘇諦斯, 但軍營爆左
尋晚壓左百幾本書後, 記得好似9號有新英
咪諗住等埋先

我長期270/300
唔肯俾石加

得350

未有得轉書之前開到600
不過手上啲5星都成400隻
玩到咁上下都係要開

我無乜點課金，無你地咁多五星
不過而家都係五星多同埋4星大英雄

平時有冇咁多活動?
呢排2個戰渦, 巨影, 投票
拎左唔少聖幣, 升左3個3級聖印
同埋聖印會唔會番送? 每次都送新定點? 錯過左就要自己合?

miss左既聖印可以用聖幣再合返

少部份聖印之前試過返送

我見佢話個印如果你有, 就改為送300毛
虧到媽都唔認得

要用就合啦 極少會返送
無記錯返送嘅一隻手數得晒
而且玩到咁上下啲幣多到用唔晒

我又未去到用唔晒
不過要合嘅總會夠幣合

要玩幾耐先會啲幣多到用唔晒
1個3級印要170幣
個聖印list長到呢

第一日玩到依加(出咗半年有多先出聖印)
我手上有50個聖印係升滿咗
手上仲有3693幣未用

升狄邦用既剛劍先好
定升歐帝那既攻守大覺醒?

狄邦同歐帝那都經常用
我依家先升滿3個

我都係遲你半年玩，頭半年都未有聖幣
何以我地距離差咁遠.....

計埋白圈唔洗升我82個升滿嘅
得番130個幣

差啲唔記得今日要縛鎖

仲有唔知打乜，打黎做乜嘅妙爾尼爾都係今日完
我上星期唔記得左打，打少左次

劍姬
兩把劍啲效果都好正
步行4.0唔只bst高
啲專武仲好離地

唔識睇勁唔勁
但藍綠2色既新英得4招
好似好蝕咁

會降星應該係地槍，或者唔降

要等幾耐先會降?

完pool

好撚正
不過有排等

要降星就係隻女龍騎, 綠法有幻煙應該唔會降, 不過都有可能全部唔降
步紅劍真係太多, 完全冇意欲抽

淫夢

原來維洛贏左
食屎啦猩猩女

老豆天槍都無降
唔覺地槍會降

第3部隻尾王都未出, 第4部既英真係唔知排到幾時

真心請教, 到底妙爾尼爾個計分係點有冇人略略解釋下

系普全部都好想抽

隻女飛龍係唔係系普第一部最尾個章係沙漠滅咗喬安兩公婆個隻？

同競技場一樣，不過唔食祝福，當季神季分別額外再+10同+5，計入匹配分

所以最高分係4隻滿破（死鬥）當季神階
分數當每隻20破計

自膠
原來係喬安個女

所以會勁課
競技場只要有三個季節，每季兩個滿破傳承+兩個祝福就可以cover 晒所有季節組合
雷神錘有分主副季節，又唔食祝福
所以4個季節都要4個滿破神階先cover 晒季節組合

有神階出神階（有+10效果）
無就出普通+10

我是但放晒d有得+4或+2既神階入去果8個位到
淨番既位就放可以全反既高防角

其實呢個活動都開始左成個月
拎埋d紙片又唔知咩用, 係有十幾個神龍之花...
尤其係最尾果日射果3支箭
我到依家都搞唔明係點

順便問下, 突破時, 食左既神龍之花會唔會過埋過去?

唔該晒上面各位
其實我玩咁耐鬥技場都係隨便玩，留到係20就算，所以唔識計分

我上星期光暗週就有756分，但今個星期理天執極都得750
下面2幅圖，明明全部角一樣，但擺法唔同唔知點解又會差2分

會繼承埋神龍花

即係可以放心食左先

兩個都食咗就攞高啲嗰個
低啲嘅花會冇咗，唔會退或者繼承

盧卡食先

兩條新仔都好正咁

惡夢之國斯瓦爾塔亞爾芙的妖精。能使人夢見淫穢的夢。有心理潔癖，厭惡人類擁有的慾望。

如果呢隻英出黎係T1﹐全世界實大把人課金衝+10﹐任天堂賺錢賺到手軟
呢隻同死之王可以話係萬眾期待

有冇巴打研究過, 破天同兇星, 邊樣實用d
如果以2CD奧義黎計, 我一向低攻用月虹, 高攻/ 特效用兇星, 而家多左幾隻破天肥料, 唔知俾咩食好

如果唔係打龍獸其實同月虹兇星嘅傷害冇乜分別
唯一用途就係2cd 500sp通用奧義

阿葉都係咁廢
反而亨利最勁，雖然佢攻擊真係好低
不過攞嚟擋傳葉就啱啱好

升唔升天才好呢
同艾琳西亞一樣係鬼飛就好
70%血以上好難配猛攻

話獵弓會克獸, 果然係得個吹字

1.0角又醜樣, 算吧啦, 都係做疾風迅雷肥料啦

皇女做乜鳩

黎過張

劍皇得36速

大英武器係銀槍

儲石等三玖精靈同淫夢精靈

4.0既5星英用銀槍

雖然期待過用天槍
但係冇諗過真係畀銀槍

等鍛武
N年後

銀槍真係笑死人

光劍抽返黎用都未用過
可以繼續收埋倉底
天才我都考慮緊 70%血以上有啲難用

70%真係on9 高速勇者武緊係猛攻4連 要控血到70-75%你玩埋我嗰份

鍛攻/速反而仲好都係二姐最好用

配鬼神一擊打深淵級

平時都係用返獅子火槍算

比埋新果個印佢, 有冇搞頭?

用剛劍好d

不過聖印得一個,所以+攻既聖印都ok

隻隻都英都要用剛劍
鬼神飛燕印究竟應該比邊個用?
望落去, 個印好似好勁咁
但當裝備時, 好似好多英都用唔著佢

高速玩先手既角都岩

我用死線

我好似冇高速先手角
史菈希爾算唔算? 有39速
上40速既, 只有蘇諦斯44同拉菈姆43

大維洛都啱用仲要高輸出

要keep到70%血，又用唔到猛攻
唯有唔用疾風迅雷改用天空

咁A同C用咩技?

原裝

大維洛係指史菈希爾?

yes,3章劇情講史拉其實係異其他世界既維洛

大艾
正手52速都只係勉強夠用

我之前以為大維洛係指送果隻無杖馬

大艾其實鍛鬼飛定金剛擊好d,成日心大心細

飛金

一定係烈劍
烈劍正手少7攻不過多3速10防奧陣瞬擊
反手多3攻
又少咗個人爭剛劍

我隻鬼飛玩具花弓+a技+聖印都係鬼飛

每次見到, 都覺對波好假

呢個畫師係鍾意畫到對奶咁樣

硬過石頭

洛基嗰對好似椰子咁

對八字波情有獨鍾

大艾我成日覺得係舊時代產物
紅劍騎我㨂咗昇Ares

Ares把專武就注定咗同疾風迅雷無緣
正手地圖炮反手遠反埋伏緋炎
雖然大艾同ares突破之後會bst分會差一級，實際上bst都只係差兩點
紅騎劍迅雷我諗都係得佢嗰仔同傳承阿妹有得fight 高抗可以打龍唔會畀佢地輸蝕

同立繪原因，我都會refer 小獅子

雖然唔係最終數值
但係模版應該都八九不離十
低速高攻抗

42攻係咪未計武器?

你話呢

係，bst嚟
用專武加多14攻3抗
不過呢個係大概嘅數值分佈，到有得抽嗰時啲數字已經唔同晒
到5.0可能又膨脹多5點

不過全部妖精都係玩再動

真係唔知
睇番皮亞尼, 佢連武有45攻(162)
淫夢冇理由會少過佢
但如果42攻未計武, 再+14, 咪有56攻(175)
好似又癲得濟

分佈嚟睇就同紅米媽一樣
不過就唔似紅米媽一樣有雙特效武器可以一炮KO
雖然高攻抗但係最多都係用嚟坦綠法
三隻妖精入面最廢好似係佢
明明叫淫夢咁正

免費抽中最最最屎體質，沒有之一
HP+ 攻擊-

我抽到相反
但都唔係好

+攻點都好過-攻
為作1隻紅劍, 我呢隻已經比你果隻少6攻
都係做肥料既命
但武器同奧義都係冇得比人繼承
飛燕金剛架勢/憤怒/速度之波
呢3招有冇用
好似唔係特別勁咁

留住先，冇紅步劍既話可以留。不過步劍4.0黎講呢隻算低速，d速走哂去防

仲抽緊聖誕

4+1 紅全開-抗+防夏南

諗過攞多一百粒抽阿女玩吓，不過諗諗吓同白馬比都係差啲，高速冇見切冇乜安全感
我有-攻+速黑馬都可以靠識破攞嚟縛鎖打吓2.0重甲

留返今個月尾抽利布

右手哥表示你地班步劍愈黎愈高速咪又係比我兩下打爆

而家有回避

又有新英

20號係溫泉?
依家戰渦係咪已經固定左1個月2次?

幾時有過一個月2次

我唔知呀
我見 12月~1月 同 1月~2月 都係2次
上個月就送左 聖誕死神 同 新年埃爾
依家呢個活動表又係2次

應該唔係，溫泉既話應該寫超英而唔係新英

2月7果個應該係情人節
咁即係今年冇左溫泉

三周年冇人理

周年活動即係咩?

送吓珠，幾倍經驗sp 咁囉

咁普通, 冇人理係正常

三周年應該幾時？

正常會送五星角，諗起上年四抽一中綠弓琳真係谷鬼氣

2月2

係咪就黎摺

我屌
又中多隻夏南, 又係HP+
依家1隻HP+ 攻-
1隻HP+ 守-
係咪繼續唔洗理佢, 擺倉算

咁呢個POOL中乜都-hp

+hp

今次思念活動的2倍時間

764都升唔到

我754

我得722

756先啱

你新玩丫嘛

一直都冇留意
我原來卡左o係9階

你地有冇用秘寶玉整d建築?

768而家400名升一級到14
要安全升上去起碼每季要一個滿破神階

有冇公佈到d紙片有咩用?

From Ptt

希望啲人唔記得打

唔升咁高仲好

軍階13 764 平
軍階14 760 昇3
我軍階 12 756 平

唔係好明啲昇降

你只會同同階嘅人比

即係上次入到13階嘅今次跟唔到班大佬咁高分

仆街了, 本身諗住俾隻+速妖精突1, 唔小心俾錯左隻標準體質食, 唔知會唔會影響之後抄功課

你都唔洗抄功課喇

神/ 傳英雄戰深淵我都係抄功課, 呢個韓仔真心勁

深淵d功課, 多數要聖印
抄唔到

睇番之前1周年同2周年
好似比想像中豐富

執乜鬼寶珠
直接撲去淫夢到好過

真夏の夜の淫夢

就快跌出30% 唔夠啲大佬玩

改咗制嗰分高咗好多
人人都攞齊獎勵分
我都得返百幾位可以跌，如果今日係星期一都應該頂得住，今日星期日我諗我都要跌

整隻新嘅加分角+10

死刷爛刷刷多4分
仲有一百名走盞

估唔到我一日都只係跌咗二三十個位，保級有望

你地呢隊21階裡面有幾多隻角係+10?

應該除咗加分都係

除加分角另外三隻一定要+10
仲要有高bst（172以上）
同埋繼承晒高sp技能

唔怪得之你要衝蘇諦斯+10
好似仲係最高bst

好似今個星期，1級軍師作戰室可以令堡壘+1﹐
咁2級軍師作戰室會唔會令堡壘+2?
定係最多只會+1?

最多+1咋

你地會唔會用新年埃爾?
我冇改過佢, 用原裝技好弱雞
應唔應該貪佢HP+10四圍+4?
可能因為有另一隻加分角
攻擊時用新年埃爾反而會少10分

唔會，原版好用好多，呢隻升完40lv就上入雪櫃

冇其他加分角都硬食嚟用
再上一季天周我都用聖誕賈爾法，後場企，abc帶回拉近技都廢事食

未玩過隻game

20號先出, 今日15號就有預告

新a技

霧亞招攻擊魔防靜謐好似好正

又送一隻175 專武紅劍男主
必要時抽隻回避畀佢

Game 應該今日有偷跑

不過我用咗券要等正日

呢隻我都冇玩過, 本身諗住買, 點知上個月爆左佢係用美版做基礎, 好多女角既衫都和諧晒即刻不了
呢幾隻應該都係長駐, 等歪算

飛槍勁到

手上得返1000聖杯
等儲夠杯換+10嘅時候
應該都儲夠石抽隻5星+10

未玩過 係咪音驚黎？

聽講類似persona5玩法

隻飛馬o係地圖到望落真係幾正

回合RPG

本身諗住試下支持下，見到呢幅圖，不了

換咗，等今晚unlock開波

水瀨同早見，好想抽，但佢開戰渦冇免費券，而且又係常駐，而家步兵咁強突然唔太想抽死之王同翼
等今年墮落pool再算

明明三棟屋咁賣得點解唔出谷盡出多d角，我想抽白毛同瑛谷呀

估唔到出兩個pool同一個神階就冇
更加唔使講5年後
我諗我都係留石等抽神階綠頭老師算

原來聖誕池咁快完左

開左成個月bo

之前中左次柱就停左冇抽
剛剛睇到人講話冇左先知

之前巴打話+10角可以揀科蘿妮艾
咁係咪食新年阿爾既AB技?
不過等我儲夠聖杯
怕佢都過氣

洗唔洗抽定做肥?

出白毛/ 雷雅
我+10

想要5年後嘅白毛
課都課到+10

JJ頭

如果科羅妮艾有萬聖大海配合好啲，而家防守回復塔回30得雷塔+拓海未必穩定開埋伏

不過本身新年阿爾係好用，可以當中二女用，又唔使額外食真5技能

冇萬聖大海, 咁由佢算, 2千幾3千聖杯都唔知要儲幾耐, 到時先算

我都覺新年阿爾好用, 雖然好多人話佢麻麻
可能係因為獎勵角4圍+4既關係
一開波用比翼技後
基本上都秒到對面

除非你攞嚟打戰渦或者打競技場要高sp技能
唔係嘅話我建議用強風死線死吹，聖印有步鼓隊友用不動，冇就用奧義鼓動，基本上就係另類中二女
你冇中二女嘅話係一個好用嘅替代品

點解要咁樣配, 係用黎打咩?
我一直冇玩步兵隊
咁除左新年阿爾外, 仲要邊幾隻角?

用地圖炮基本上等同必追猛攻，地圖炮又無視顏色克制

我自已有陣時會用中二女加3再動過深淵同當縛鎖萬用解

基本上 必殺-1cd武器配奧義螺旋就可以做到無限地圖炮

但係要做到起手地圖炮就要搵方法減多3cd

中二女武器只要隊入面多兩隻法師就可以減3cd

阿爾本身攻擊高，必殺武器，自帶螺旋，比翼可以減2cd，用步鼓隊友或者自帶奧鼓聖印就可以減埋剩低嗰1cd就做到起手地圖炮

無限地圖炮多數配全再動，自己一個清人場

即刻抽返隻旁下身
200石中減攻加防
唔奮氣抽多200石中多隻加攻減速

大亂鬥風花雪月

咁就400石, d石真係倒水咁去
+攻-速 係咪最好既體質?

下隻真5星+10要推遲個半月

咁多招地圖炮點解係揀強風既?

我冇幣整不動印, 用住奧鼓印先
d再動角有冇話咩要求, 例如話要飛, 食d咩技之類, 定是但3隻再動角就得
如果要搵一隻食步鼓, 咁要搵邊隻食?

唔該巴打

我5星再動角得3隻, 皮亞尼/拉菈姆/尼尼安

我計緊1個月可以儲到幾多石
我9號拎晒主線外傳d石
依家16號剛剛1星期先多得果77粒

地圖炮風火雷光4種
威力重要過範圍首選烈系
風十字光X字火一字雷1字
一字嗰兩個都唔使諗多數都係打最少人
打競技場多數人會裝支援所以敵人會痴埋一齊多
十字通常打到最多人
任何再動最好梗係識飛又可以行三格
最主要係再動阿爾，就手就得
你想二合一嘅可以搵隻舞娘食步鼓，非真五聖杯步行舞娘嚟講希薇雅係最好，高血抗速，我自己都整咗隻飛空城用，可以順便配埋阿爾用
唔限舞娘嘅有飛空城戰神賽列斯

我隻希薇雅-hp

連翼阿馮同連翼雙王子幾夾，開阿馮連翼技加奧鼓王子可以開場用疾迅

連翼王子幾時有得抽番?
會唔會入傳承或神階池?
睇番原來佢個池完果日, 我先入坑

玩緊#FE
原來男主係揸封劍法爾西昂
我諗屠龍實行唔甩

傳承應該有排，等技能pool

咁中二女係咪都係用強風？
而家+9 都未諗配咩技，又好少放佢落場

我自己係強風+死線+奧義縲旋+紫煙

中二女自帶光可以一用嘅，而且光係真5同聖杯限定，其他冇自帶烈光真係唔會特登去聖杯角同真5攞烈光
個人覺得風好用啲，因為對手多數會用支援而痴埋一齊，打十字會容易啲走位
中二女多數都係大支援強風死線奧螺死吹不動
見得最多都係飛空城防守
我自己飛空防守用之外就留中二女傳水加多隻法再動落最尾一場縛鎖，除咗遠反炎王娜琪同聖誕樹應該冇嘢打唔死，而家有新年阿爾又諗少場縛鎖人選

我又想問下用不動聖印個好處係咪唔怕有埋伏嘅對手定係點？

地圖炮會唔會被反擊?

地圖炮最多打到對方1血，地圖炮遇到對手B技埋伏有冇不動印嘅分別：

冇：你地圖炮打到對方入埋伏血線>對手優先反擊>你普攻對手
有：你地圖炮打到對方入埋伏血線>你普攻對手>對手反擊（如果仲有命剩）

明晒

男豬腳30速

突然有啲失望

點解咁少

41HP
4圍全部都3X
呢d係咩身型

係咪魔防封印 / 鬼神明鏡架勢 / 防守覺醒

聽日果戰渦池又係超廢

專武
龍特效
防+3
上限7嘅攻防版刃盾session

滿破加花35速真係唔上唔落
真係同chrom一鬼樣

不如索性今期神階出幻影馬爾斯男主

30速真係唔上唔落
係正最垃圾嘅range

送得果5石

女既全部要抽, 男既就送, 仲要得30速, 把撚咩

你之前唔係咁講㗎喎

係咩，我之前點講？我都唔記得
但1次送5粒真係少得濟
尤其佢谷#fe都谷得幾行，新英池，100層，戰渦
我寧願佢搞過每日登入10日有20粒

安慰自己，呢隻應該好用過新年埃爾

本黎想升隻rebecca+10下星期打鬥技場
但+10 bst都係比新出嘅+0高幾點
即刻唔想升

Rebecca算啦太廢

亨利
Rebecca
廢老
好難揀
明明cordelia都有新專
但都唔比佢做加分角

早兩星期為咗+10 Celica元氣大傷，跟住每日用無課石抽一兩下新年池博Anna，抽到4.75歪隻舊嘢

轉頭出個報告+10 Celica用咗幾多，近期想整+10嘅可以參考下

今日果個羈絆英雄戰新定復刻?
好似咁易打既, 仲要冇援軍

新嘅
羈絆英雄戰一向都唔難打

唔難打, 又有9石, 呢D可以黎密D

近期大英同羈絆都唔算難打，最難英戰應該係黑拓海

主要最高難度只係地獄
如果有深淵實唔夠打

第三期日替大英雄呢

7日輪流果D?
清左4個深淵
差烏爾斯拉, 洛伊德, 馬克斯 呢3個

今日復刻池果個海克托爾有冇用?
我見佢都有鍛武
定佢只係遠反肥?

原版大海係時代眼淚遠反肥不如用傳承版，仲多技迎陣，要強度不如用總選或者萬聖版

低級遠反肥，連傳承版嘅佢聽日都出上位版
常駐傳承大把遠反，唔少都有啲珍貴技能可以一齊食

唔該2位巴打, 即係要收埋倉底

60石減攻天馬

一樣

免費抽

終於人品爆發100石6隻5星
不過得一隻pick up-攻+速翼
而且終於中白馬唔使特登抽而家嗰系譜攞回避

三百幾石，1重甲，1勇書哥（劍版），1飛槍
三隻都係加速

都幾黑仔

+速既翼, 唔係最大獎咩?

我覺得加攻勁啲
有埋ab技，普通速都應該實追到
再上多3速好似冇乜大作用

我新玩唔識, 只係聽人講
以前30幾已經算係高速, 但依家都去到40幾50
可能過幾個月呢3速就好緊要

聽完心情有冇好左?

依家無4字頭都叫低速

隻飛槍加速係加4速

冇50都係中速
原裝加速翼全速先啱啱夠追原裝加速白馬

未變身同變身後, 點解個胸差咁遠, 成個壓扁左
未變身好睇好多囉

我真係覺得個眼罩好肉酸

呢種本來就宅向既game, 咁搞法真係好難買隻黎支持

無封胸算比面啦

可以點救

點解要救

我都+1咗
先食天空等加分競技場用
如果佢係大英雄我可能會整+10，戰渦英比大英雄用多一倍杯真係唔捨得

佢水桶成咁好難救
中低速角色勁嘅唔少
山豬皇女，比翼王子，傳尤
一係有必追，一係一炮流
佢對龍勉強都可以叫做一炮
對龍以外真係救唔到，攻擊力又唔夠一刀秒

我諗學皇女配招上齊攻防弧軍凪奮起做坦唔差
不過唔似皇女有必追可以逆色殺返專頭

總選4 開始投票 有100點送

等睇mar mar 熱血惜敗

等睇風花屠榜

已投白毛

凹醬五年後先

未打雷神錘好快啲打

今個星期升到兩級去16

3周年應該會有肥雀公佈啲廢紙有乜用喇掛

追落後

貝爾

聽日應該有中期結果

我投Nyna

風花屠榜，mar mar下年再見

估唔到咁多貝爾同好 希望可以贏白毛

之前貝爾起日本個女性人氣投票好似排第一

人氣都係主宰一切

利申：無玩風花

一週目就同佢結婚 之後都挖佢入隊

Marth季軍三連

票投白毛貝爾
拉鳩隻女猩猩落第三

鬼佬好似好鍾意皇女

啱啱開始玩風花雪月
諗住第一次揀皇女黎攻略
點知玩玩下變咗瘋狂搵貝爾

係咁拉佢出房

新pool抽到6%都未有五星留名

真心唔明隻女猩猩有咩好一直利用主角，主角做兵無條件付出幫佢，最後好格硬係埋一齊，嗰時玩佢條line都後悔選佢ending，仲要側邊成日有隻吊靴鬼修伯爾跟住
支持白毛同貝爾拉佢落嚟

因為佢先係隻驚嘅主角

冇風花雪月嘅榜
淫夢
睇嚟大家都係紳士

下流的人類們

完全唔明個分係點計
點解會成798分

可能同軍階有關係，我呢兩次都冇啦啦高分咗

呢個係bug嚟

我都想中bug

我都係，最奇係用上星期隊野仲高分過今期

28號仲未有神階廣告

通常都係前一日
不過今個月神階應該都係利布
中速必追

最好唔好利布

我今日重新回坑，少少問題想請教下…

想請問呢到换邊隻好?我見選左呢個好似幾勁…

我記憶中黑騎士都好勁，依家有無變廢到?

有邊隻中左必留?

利布

抽幾下紅無

儲咗800石，好想倒晒去傳葉度

12隻英, 但1隻都冇, 呢個池應該要抽下
但都唔知抽咩色好
紅色好似冇伏野, 但紅劍已經好多
而無色又有隻洛基
應該都係等埋周年先算
其實我反而想抽番投票果個獸人池多D

獅子王都幾好食
洛基就
佢同賽莉卡都係最高分雙人傳承
不過打雙人組合最輕鬆始終都係傳葉
你見頭一頁排名全部都係傳葉就知
我自已有一隻就算，反正冇啱祝福入唔到1000
有一隻就夠輕鬆950攞5珠
我啲傳承祝福開始唔夠用
反而我想滿破利布，而家最高分神階
雖然仲未知啲廢紙有乜用
而且我又冇傳承大艾，女老師又好食
我起碼都抽一隻配異界皇女，終於換走多瑪

你講一講你無玩前最後拎咗邊隻先

無攞返舊account玩架喇，重新開過慢慢玩。

之前最後係課左8蚊攞黑騎士，仲有過年版既拓海…

應該係第1年既復活節咁上下棄左

里佛係好用嘅，不過我用隻+1弓阿魯武都個個星期950up
祝福你打晒四庭院未，正常唔亂餵應該多到用唔晒

我記得我果時個版本係重裝魔法最强勢，其次係重裝果時成日攞d重裝隊輾過對面

用唔晒+1

每種得返10個，以前逢有新角就食練sp
而家唔食留返佢，到時睇情況畀光暗祝福，反正我冇滿破傳承
阿葉勝在四隻腳遠程疾風，玩上嚟易啲走位攞足150分

得800石唔課金
應該儲夠1500衝下隻爆分+10
定係all in 傳葉到可能+5/+6再儲到下次有再衝好

多咗嘅洛基你諗住點用
一係All in 紅
一係儲

今個池, 巴打係咪唔建議抽無色
傳葉等下次?

抽可以，抽滿唔建議
當1:1:1，5隻傳葉搭多5隻洛基真係不了
我之前抽墮琪同神威，出咗幾隻總選皇女都想死

新手上路，好似路錯

兩隻都係舊世代角 肥料用
不過呢隻驚唔洗刷首抽
盡快開局好過

新世代角係咩技?定數字靚d?

要一定要刷首抽
應該係新年阿爾
我有冇講錯?

如果*

新角專用技=兩招舊技合體
新步兵數值=舊重甲數值

最優首抽=依家冇得抽嘅 藍飛法azura
(我估要3月尾神階先有得抽）

咁邊幾隻係新?
sorry, 岩岩新入返坑，無咩概念…
不過見依家好多池慳到5石，所以個個池都抽1set先…

唔洗, 2月尾傳承池就有傳水, 藍色仲有傳尤

"新"唔係指邊幾隻
而係話新出既英雄不論數值定技能都愈黎愈勁
基本上依家D池, UP果D都係

我地通常用故事嚟分1.0 2.0 3.0 4.0
你去故事關睇下，按出擊開始前呢個十字制可以睇有乜敵人

第1部登場嘅角色係1.0角
第3部登場嘅角色係3.0角
3.0嘅步兵嘅性能係大過1.0重甲

又咁講，能力通賬隻隻game都有
火紋已經算好，1.0角配好啲技，喺縛鎖都仲有機會出場
打相剋都會幾用得

唔止, 舊角仲有機會鍛武, 其實任記都算係咁

唔該晒，咁我打左第4部先，睇下有咩角要留黎做膽，再攞d舊角色做肥料整技…

其實算係咁，而家我都係用啲舊角多
但係我想講最新嘅連戰我係過得好吃力下
新角色真係越出越難對付

而家大約700石 想谷爆1個POOL抽到+10 係咪大約要龜到1500石? 抽死一隻色 定係每次都抽晒5下

新英超英pool係咁上下，不過一定要抽死一隻色，歐歐地就1000石應該搞掂

傳承神階就準備多500石會安全啲

如果我貪心 想抽晒5下慳石 應該準備幾多

呢層等大佬答你
樂觀啲睇就1500X4再少啲

咁你點控制到+10會出o係咩色到?

抽野一定淨係抽想要嘅色
抽晒5個唔係慳5石
係浪費大量石係唔想要嘅角到
想抽到+10更加要抽單色啦
穩陣留到2000石先好抽
黑起上黎1500石會抽到+8/9唔上唔落

新手一問
將d實用既3星/4星俾靚技佢地，再推到+10會唔會好用過勁既5星+0?

我以前都會咁做，Cecilia cherche 我都係4星+10
但之後就會發覺佢地篤眼篤鼻想轉返做5星+10

唔課有排存先有2000 石…

呢隻嘢真係好大力.....

因為淨係想要+10 ONLY

半年唔抽野姐，冇野既

1個月
唔計自己推圖, 只計官方送既/活動/任務
差唔多有300石

主線 外傳推晒
連戰AUTO打唔嬴

咁更加要抽單色啦

勁就一定係原生5星+10勁架啦
不過未有之前都要升3/4星做5星+10
用黎撐分打鬥技場
勁嘅5星有啲勁嘅專武專技
1.0角+10都未必勁得過

想問有D角式既專武 本身佢係無果招技 要食另一隻角 學左招技 先練到?

唔明你問乜 有無例子？

睇到你地下下儲到過千石我覺得好痴線..
我開服玩到依家 石既儲量唔會多過100
課左3萬幾 一隻真5星+10都冇，可能係呢個原因，根本儲唔到
隻隻新角都想集郵

次次新pool都忍唔住射曬啲石

上面LINK 2樓果D

我啲5星+10全部都係靠毛架喎

今次真係要的起心肝儲石抽淫夢

夥伴→強化夥伴→武器鍊成
要那個角色5★

講緊真5，無4星果堆

同我一樣，一夠9粒就去抽新pool

咁我都叫做忍到手
之前推主線外傳D石仲留到O係到

唔係5星+10嘅跟本無乜機會上場
抽黎抽去都係得個儲字
儲埋啲石抽隻勁嘅+10拎黎用好過
自從抽咗隻聖誕sothis+10
abyssal關變晒easy mode

呢啲鍊武全部都角色獨有，唔駛食任何野

唔係既，有特效武d角都可以係縛鎖用。反正你起21級點都唔會夠d課金大佬鬥

1300珠滿破利布

利布藉得破滿？

型囉，唔算勁，最高分神階
未諗食咩300c
最啱嘅應該係未出嘅攻防威嚇3

歐洲人

歐得好誇張

為咗一隻女老師補咗4單
多咗6隻利布

抽緊傳葉 之前中咗隻+速-攻完全冇撚用

1900珠到
48 隻5星

得兩隻傳葉

300狙紅無都博唔到傳葉，都係用返原本減攻個隻

冇紅開白都可以中10隻無色
好彩獅子王可以食遠防4
10隻洛基實屌出聲

貝老師食咗一隻利布

最啱迴避應該就係自帶識破嘅瑪莉塔同貝老師，男老師比女老師少兩速
基本第一擊就出破天
不過傷害都係差啲，一round 殺唔到炎王
反而利布比想象中強
可以反手接阿雷武賽莉卡然後開世反殺
計過鬼金阿雷武滿花血防45+41-5=81
滿破滿花利布加攻63+4+43/2=88
即使0破0花加攻利布都啱啱好81

我已經4隻754分檔，今年真係唔再課啦，如果3周年冇禮包嘅話

1900淨係夠我+10一隻

三週年實有禮包，月曆都寫埋
頭先用過大阿馮一陣，感覺好似上位既傳艾克

不過佢可以一開始開到開世回血同埋d技加乘，其實冇咁脆，反而佢招扣隊友血好有趣。好用係可以幫隊友開猛攻，埋伏，覺醒堆壓血技，壞處係扣左隔離隻坦d血就gg

把武上年已經寫定
淨係可以用專支援奧ABC嚟救

諗緊點砌理防衛
雖然輸都只係扣30
原本用伊東行軍配多瑪
而家換走多瑪得返伊東又怕佢行得慢
但係伊東專武最啱食晒佢兩個死國反效果

暫時諗法係皇女利布伊東中二女加兩再動
然後伊東換埋伏兇星
係差再動換唔換脫離路線

又一隻卡米拉

新手 900石入坑 抽邊個pool好? 岩玩會課少少
淨係GBA玩到聖魔光石

1 Edelgard (74,617 votes)
2 Lysithea (42,462 votes)
3 Bernadetta (37,400 votes)
4 F!Byleth (35,255 votes)
5 Eirika (26,040 votes)
6 Plumeria (20,800 votes)
7 Dorothea (15,212 votes)
8 Marianne (14,105 votes)
9 Anna (Awakening) (12,137 votes)
10 Hilda (11,702 votes)

1 Dimitri (69,448 votes)
2 Claude (59,751 votes)
3 Marth (44,107 votes)
4 Chrom (15,595 votes)
5 Seliph (15,593 votes)
6 Felix (12,465 votes)
7 M!Byleth (10,410 votes)
8 M!Robin (9,898 votes)
9 Ashe (9,288 votes)
10 Sylvain (9,132 votes)

CYL: Three Houses Edition

3 Marth (44,107 votes)

而家開始儲珠等總選
悠木碧

3連亞

又要儲石等總選

被人插到飛起既皇女都拎第一

神階

三連季

嚟緊無新作或者復刻嘅話

下年應該會終於輪到佢喇掛

希望啦
上年原來幾有機既，不過最尾比大艾後追反cup

Marth 又比人迫害

最終結果嚟？

屌你老母 我要貝爾呀

屌你老母死猩猩

唔係抽英雄祭?

神階啦，新手缺兵種,抽到五星都唔錯

英雄祭過左7日就冇
就算唔要另外3隻, 我覺得起碼都要有隻炎王
佢配好晒技, 食招移動技加個近防印, 就可以輕鬆推圖

另外我覺得新年比爾都唔錯, 個池仲有幾日就完

咁多pool點抽

要聽日先有片

【フェーちゃんねる 予告】
2/2 12:00から『ファイアーエムブレム ヒーローズ』の最新情報をお届けする「フェーちゃんねる 2020.2.2」を公開します。
いつもと少しだけ？雰囲気の違うフェーちゃんねるになりそうです。お楽しみに♪
#FEヒーローズ

肥尼克斯

神裝學人賣skin

月費

學院白毛有模組又要抽

廢紙換書

唔比月費無人權
好想要天才skin

綠色好似抵玩d

不過得綠色冇比翼

我會抽紅

我未決定
不過無色就肯定最毒

藍

廢紙終於有用

買月票可以換立繪 天才

已經好耐冇搞羈絆支援 用嚟用去都係嗰幾隻主力角

新手一問 呢隻game係咪首抽唔太重要 玩左一日 儲左小小石應該抽邊個池？

抽呢個

抽中邊隻係好野？

全部顏色都抽

有冇話抽中邊隻就收手

個人覺得新手黎講呢幾隻都值得抽
當然唔係一定要抽到有死追嘅

紅無2色既比翼都冇
當抽個希望

好 抽下先

唔係會岀選舉ver 咩
白毛要allin 了

總選起碼等半年，依家出5年前白毛

想要5年後

姐係下個pool 係情人
岩岩回鍋
想追比翼啊爾，明星藍槍，仲有選擇賽莉卡同情人比翼有排課

撲口罩撲左幾日, 呢幾日冇追post

講講今日條片:
- 風花雪月屠榜
- 3週年有復刻地圖, 絆戰等可打石, 但冇直接送石
- 可以抽1隻2019年既超英雄, 應該同舊年一樣, 只可選顏色, 冇得選邊隻
- 3週年國民投票, 嬴左既角色會直接送
- 情人節超英, 其中劍騎直接有4星抽, 戰渦送騎補
- 推出VIP機制, 950yen/ 月, 每月出2隻舊角色既skin, 另外有VIP任, 可娶3奶, 悔棋等
- 預告廢紙日後可以換傳承書, 詳情以後更新再講

日文條片最後有白毛5年前既小人, 應該都整好左預備總選前出, 不過英文條片冇, 可能聲優問題

VIP部份, 老實講skin其實真係好睇唔好用, 好似劍琳咁, 即使你俾佢全能力+2, 都係拍馬都追唔上而家既角色, 真係純粹要個立繪黎J
而其他果幾個功能, 娶3奶, 自動連續刷關, 呢D本來其實就應該加入遊戲中, 而家拎黎當VIP賣, 所以都引黎左好多人反感, 特別係歐美果邊好反感呢種課金VIP機制

仲要成950yen一個月
平一半就差唔多

直接送石都有
無特別拎出黎講咋
重睇啦

VIP 月任每月兩次
一次有5石120紙仔30口水50聖杯
每月65蚊差唔多啦
飲少兩杯珍奶都有係到

Pass 機制還ok 啦，但悔棋連戰呢d功能要買pass先用得就唔太好

如果佢平一半我都會課

我意思係冇直接10粒, 20粒咁送, 每日登入獎勵係有既
另外更正一下, 保証5星超英雄, 原來連顏色都係隨機出

950yen貴唔貴就見仁見智, 我覺得有多餘錢可以買既, 主要係佢而家首次區分左VIP同非VIP, 以後會唔會有進一步分化玩家群, 新功能只俾VIP就唔知

我屌

藍是最唔伏

狗糧

溫泉火乃香好過冇

5星pool 係唔係藍色冇咁伏

岩岩抽左100石 咁樣ok?

藍頭幾個都好伏，其實都係睇運

諗住比翼仲有得抽唔博住，想中比翼大海

100石 ok啦 再刷隻新年阿馮就夠玩半年

咩係新年阿馮係咩？ 新手岩岩玩 唔係好識😂

藍色個隻

阿爾馮斯正月版

有冇用？

今年週年冇送全大英雄+戰渦 要俾多450+10科蘿尼艾

重甲特效自用或者做肥都得

唔使喎，下個月咪復刻囉
+9ready

竟然 冇睇時間表

未出時間表，排期下一個大英雄復刻就係佢
應該話今個月2月復刻先真

正

減攻

又係減攻

雙威嚇3
300C嚟講威嚇應該係最正
經歷過炎王威嚇嘅洗禮
3期應該會揀晒紅色

三隻都兩隻，食唔食左佢+1好

唔好加一 留住日後做肥料食技
放係到直到玩熟咗先好食

個倉狂爆堆四星唔知點判斷佢咩vi 係叫好再+10

唔洗自己判斷

果個唔係只係show 個iv 咩
我係唔知隻角係加攻好定加速好
果時減倉，鳩食，食左隻咁既野點改好

4星+10冇用喎
直接變書算啦

好多評價網都有推薦iv同配招
Gamewith game8之類

CLS 已經去到4星+10冇用既時間我唔太追求pvp 始終係收集多，只救pve 冇多阻濟

PVE都無用啦
無位變書好過

唔緊要啦，將來賣返出去，唔計食技個啲其實毛係無蝕嘅

男角好過冇啦，不過都係倉管

今次個國民投票, 玩法係而家去官網每日投一票, 前8名會入遊戲裡下個投票大戰, 本來投票大戰就難預測邊個嬴, 而家個網仲要將日常最多人戳既角排最前, 導鳩人去投最多人擁有既角色冇眼睇

咁係咪可以係自己座城鳩篤？

玩左幾日，請問係咪重刷比較好?

如果你冇課過
我覺得可以諗下刷首抽
5星超英池會出 新年阿爾馮斯 或 聖誕蘇諦斯

1600個聖杯夠唔夠買到一隻+10

假如你1隻都冇，要買11隻，盛惠3700杯

换邊隻好?

頂 即係我一半都未夠

佢係最後嗰幾隻貴，假如你本身有幾隻，可以慳返唔少

卡面黨就直接換自己鍾意嘅，實用黨要視乎你想打咩

推下圖咁…新手要推圖攞石抽野

如果係新手咁暫時唔洗咁急換，反正換完得4星又冇勁技。

玩左幾日，洗唔洗重刷?

我個人選嘅，紅圈比較實用，黃圈係再動，睇下其他人有冇補充
如果你係+0就邊隻都冇乜所謂啦，+10就慢慢諗清楚

1100up 9隻

新手會唔會儲下先唔换住比較好?

儲下資源直接換到+10啦
底個10行8行唔好換啦 舊時代角色
抽到新出嘅角呢堆就會變晒做倉管
除非好有愛 唔係浪費聖杯
儲下杯 再睇下日後有咩新大英雄同戰渦新角
到時再決定換邊隻

之前有師兄叫我抽新年阿馮 咁我係唔係應該淨係抽藍色？定係5隻都抽哂？

抽藍
淨係抽想要嘅色

抽中左隻新春妖狐 有冇用？

有冇咁鍾意皇女

投利布嗰啲係真愛，每次都要碌到條list 嘅最後

之前投了3票比 比翼勇王，依家先得17，睇黎冇希望

仆佢個街, 點解咁撚多人投隻女猩猩仲要呢隻畫得樣衰過原作咁多都仲有人投
而家頭8名, 我冇1,4,5,8, 一半機會中+1

今日係抽比翼阿馮最後一日，加上聽日大更新有機會延誤維修，要抽既就儘快

其實有D想抽多9隻比爾
但應該唔夠石

即係投完票 全世界會送任一隻頭8名 ？

先出8強，8強再喺game 玩投票大戰，送贏咗嘅角色

終於，趕到最尾抽中比翼阿爾

但係，IV減攻加魔

抽多隻洗走去就得啦

本身係想收藏用
情人比翼就會追下

情人比翼仲未公佈招技係咩

a:強化增幅
b:攻速靜謐
c:攻速起

a 換左招遠返應該起飛空城幾有用

我係指比翼技
另外其實呢隻係綠重弓?
點解又咁高速, 仲要BC2招都有加速, 洗唔洗

比翼估應該放buff/debuff，呢隻係綠步斧，可能斧少高速角咪整隻高速斧

傻左, 我都唔知點解會記錯佢係重綠弓
明明已經有隻女角係弓

比翼技係步行加攻速同回血

即係伏唔伏?

比翼技唔知有冇限兵種，a技換遠反會好用d.整體算唔錯。
反而我覺得艾菲吸引d,換勇弓4連射

今次鍛造帶回狗糧最勁 真5最廢

課咗pass

遠反有邊隻做狗糧係冇咁蝕

海哥1.0 ?

點樣先叫冇咁蝕先
食得盡啲技都唔叫蝕嘅
重甲食傳海娜琪聖誕樹情人艾克，一次過食遠反加陣型
步兵食狼女王利布男女老師攞晒遠反識破初始躍動破天都唔叫蝕
如果將狼女王餵重甲就梗係蝕啦

月費霸權時代

三個羈絆又送神裝 唔係唔課呀

有冇ching課左pass?
其實我淨係對琳既神裝有性趣

課咗
不過11號先課可以攞到3隻神裝

點解11號課可以拎3隻？
Btw 終於有齊6隻琳
之前一路差原裝抽唔到

Pass係計1個月
11號課可以攞到呢個月嘅神裝2隻
pass下個月11號先到期 可以攞埋10號嗰隻
官方解釋嚟

個位ching突破盲腸 因為每月10號同25號都會派新既神裝
咁我等11號先課算

不過我都係即刻課 主要係有3隻羈絆

不過我得2隻琳距離滿破漫漫長路

即係最優解係
一.2月11號～3月11號攞3隻
二.3月26號至4月26號攞3隻
三.5月11號至6月11號攞3隻
課3次攞9隻

如果要係自動續約就會變成
一.2月11號～3月11號攞3隻
二.3月12號至4月12號攞2隻
三.4月13號至5月13號攞2隻
四.5月14號至6月14號攞 2隻
課4次都係9隻

數學game

咪配布完之前嗰日課就得

如果咁隔月課得唔得？

雖然遲咗成個月，不過都講一講+10要預備幾多石，想整+10可以參考
首先我本身都算重課，舊年開始慢慢戒課，成個系列最鍾意Celica，所以而家除咗佢我都唔會再課得多
上個月隻傳承Celica，我+10用咗約1700石，傳/ 神池大慨畫條線就係1000-1500石突滿都算歐洲，2000內就麻麻地，2000以上就真係非洲，而一般池要突滿大約以上條線減幾百石，我自己真5+10整咗大約都係10隻左右，有歐有非
Celica暫時4隻，除咗總選畫得唔好睇我冇突滿，其餘3隻我都+10，至於今日嗰隻我就抽都唔會抽，個樣崩得好勁

仲諗住睇你今日又滿破添

同樣係Celica fans
respect!

如果例如重甲蘇諦斯咁
應該係佢推出個下抽
定係等神階pool個時抽會著數啲

睇你想點
神階pool用多啲石 但有機會多兩隻+10
其他pool就用少啲石 再加一堆綠色中柱角色

我早兩日睇直播都驚一驚心諗咁快又出一隻，唔係又要課呀，跟住一睇真Celica個樣，慳返

視乎兩點，第一佢新出嗰陣有冇其他角同佢同色，有嘅話難度直線上升，唔建議。
其次睇你自己有幾多角色，如果你本身無課/ 新手冇乜角嘅，抽傳/ 神池會比較著數，咁樣另外2隻至少可以+5以上，相反如果你本身已經好多角色，而佢新出嗰陣係單色得佢1隻，咁新出嗰陣好好啲。
好似我咁，未抽Celica前隻女猩猩已經+6，抽完而家+13完全浪費

照咁講, 月底個池如果新英係藍色都有得諗下
不過我都知任記一定冇咁好死

請問咁多位師兄 咁樣開局可唔可以？

Ching係只追一色 定次次都5粒撳晒咁抽？

呢隻game無論咩池，需要咩色就抽咩色，唔要唔好抽，除非你新acc

抽吓情人節先

師兄咁樣呢？

抽埋隻斧

查實依家開個新ac打任打唔打到8000石，應該夠整4隻原5加10

ching 睇住個肝好喎

艾菲真係好撚正 又勁圖又正
反而セリカ崩到

就住就住抽，齋用送嗰啲好難打上去喎
首先連戰map一定打唔掂
第二章尾嗰幾版困難對新ac嚟講都應該幾吃力

依家仲有冇騎弓凜同騎杖皇女送？
我記憶中弓凜冇咗，冇呢兩隻就好難抄到功課

無哂石啦 洗唔洗重刷 師兄？

打幾章劇情 抽到就開

依家有其他原五送麻，同埋唔洗無傷通關應該ok ge

送5星pool中個新年雜兵已經得

崩到咁都拎出黎賣，真係唔撚惦，不過都好我慳返筆

原版

セリカ我有齊
アルム差隻原版，但係我又唔想特登抽隻1.0角

我抽咗隻留念
咁就一百石仲要係減速

有d想入坑 如果買個淘寶多石ac 一開始要點抽最好

冇左第1次總選(弓馬琳)
依家仲有第2,3次

應該冇咁多
我估 主線+外傳(3個難度) 同 連戰試煉(超難) 加埋
應該都係2000石咁上下
每個月 登入+任務+活動 應該都有300石

1.0我從來冇特登抽都歪到+5，今日又歪1隻

d石頭號有幾多粒石?
夠唔夠突10先?
如果唔夠, 不如自己刷下好過
依家3周年有個必中既5星池
其中有2隻係大獎

起碼仲有風掃可以食，生命護符獅子連斬都可以係縛鎖出吓場
我歪親都係暗夜仔白夜仔
武器+鍛攻都多佢地3血

1.0我等神裝送算

類似呢個
再多啲有1700 2千幾果啲超貴買唔起

我未突過+10
但聽講3%池起碼要準備1500石先保險
而神階池, 樓上巴打話要2000石

其實最緊要係幾錢
1300石再加自己推圖, 一定夠突10

新年池 神階池 明星池 都剛剛完
依家只得1個情人池抽

1300 45蚊
1700 90蚊

同一隻要抽10次?

11次

情人池勁唔勁?

綠同無幾勁，呢兩隻夠你開荒

咁我買個1300石試下中到幾多隻先

呢個價錢對比番係好抵
平時課1單143石都要588蚊

突10係要11隻

我誤會左, 以為上面講話要突10果個係你

我判斷唔到開局有千幾石好, 定刷5星池大獎好
不過discord有位人兄開個小號刷左隻+攻比爾
好似話好爽

5星池大獎 中1隻就夠?

好彩時唔洗一千石一次滿破曬恩恩同伊東
黑起上黎成千石抽撚到6%但一隻聖誕蘇諦斯都冇真係屌老母
嬲得濟即刻滿破左隻溫泉卡美拉再繼個木水盆加鬼飛3比佢玩下啲弱智野算

果個池每個人抽得1次
係必中1隻2019年出過既5星超英
果個人刷到最強果隻超英先開局

機率有幾低？

藍色1/12
如果再要係+攻
1/60

你最好等下d 資深巴打既意見
點樣開局先最好

呢隻

3P

真正最強體質
+攻-速
1/240

圈住我覺得新手開荒都ok ,同埋如果真係想玩既試下抽一兩隻五，推下圖加打下活動儲下石睇下岩唔岩玩先再抽，始終情人pool對新手又唔太需要all in

聽日試下抽先 買AC好似唔多順利

屌，已經狂挖石都唔撚中情人比翼，屌，想買1700 石加10 重新玩過算

中la!!!!!

即係迫巴打你抽多隻

買左個ac 佢本身有啲5星 限抽抽唔到最強
係咪囉石抽情人節好？

我都係-攻， 但係我冇石抽照升算

唔係，等三週年或姐月尾傳承或姐總選。
其實唔洗執著勁唔勁，因為個個月都有好多野抽實有勁角，最勁要卡面好睇同有愛，我細個係火紋fans當草卡驚咁玩
情人節d角咁柒果斷skip

艾菲不知幾正

如果係步行唔係重甲就好

重甲先正，技都比齊你，食埋勇弓搞掂

情人池我抽左隻比翼阿雷武
PVE都幾好用
尤其係連戰類既地圖
每場都可以回次30血
對推圖有幫助

另外你買帳號應該冇英雄祭池
咁就等睇月中新英池
唔勁就留石抽月底傳承池

其實開局都係得2種玩法
1係煲晒落1隻到, 突到佢+10
1係專抽d性價比高既池(英雄祭池/傳承神階池), 豐富個軍營
呢d要自己決定

依家要打D咩先最好?

依家第一優先
一定係打活動既 戰渦連戰
累積打夠5萬分
有1隻5星角, 1隻4星角, 1.1萬羽毛, 42石, 80聖幣
每日頭2場, 3倍積分, 全隊能力+4

係咪打左特別訓練 升滿左4隻人仔先?
見人話開祝福有2倍經 邊到有得開?

人人習慣唔同
我自己比較慳, 唔捨得用勳章
我通常打3場修練之塔升到果隻夠20級
就走打龜d 0體map到40級

夥伴 > 強化夥伴 > 賦予祝福
係2倍SP
另外每個星期5 3PM至星期日3MP都有2倍SP

經驗值係要升城堡, 升晒就有2倍
我唔知你帳號升左未

就走打d 0體map到40級 *

修練之塔靜係出一隻人打？
定一齊練

你d角全部1級?
我平時打修練之塔係3隻40級(再動角)帶1隻1級

全1

咁不如打主線
由頭打起
1路打, 1路拎石

巴打有冇用開discord?
果到有好多資深玩家
唔識可以問人

岩岩加左 依家先慢慢刷主線會打唔切活動?

你起碼要升齊4隻40級先會夠打
到時唔夠時間可以用體力藥
放心用, 第日大把

睇番你張截圖, 你仲未拎d 免費5星角
城堡指南1階任務 送 萊因哈特
打 異傳3 送 傳承艾克
打 主線第2部第1章 送 菲約爾姆
打 主線第3部第1章 送 埃爾
打 主線第4部第1章 送 皮亞尼
呢幾隻好野黎, 拎齊應該都夠打戰渦連戰

頭先用隻斧有全反差D打晒 點知無睇第6關比隻槍秒左 打得6關 差少少過晒

戰渦可以auto掛30lv關
慳唔少時間

升完40LV仲有咩可以整勁隻人?
原來得頭3次有加成先打得嬴

繼承技能 不過新手唔建議繼住
廢事唔識亂繼浪費咗 等玩熟少少先

另外想買月卡係咪好有用?

多d功能同skin,新手唔洗咁急買

英雄考驗唔洗體? 好似可以打好多場

考驗可以無限打，不過只可第一次打有花拎

其實一隻+10 PVE夠打晒所有map?
果d 0體map

例如炎王+10

呢個你要問下有+10果d巴打先得

歐菲莉亞 同 比翼阿爾馮斯 改技用地圖炮就可以

只可以講有隻勁+10可以輕鬆好多
但都唔一定可以一隻清晒
始終有相剋同好多剋制技能

遲d選舉皇女出左就買ac +10

情人節果隻係咪要+速-魔防

點解有啲係40花 有啲係8花

新英拎多d,舊英拎少d

加攻加速都ok

3 4星角係咪可以變技裝落隻5星到?
我上WIKI睇有推薦技能

可以

睇日本WIKI果D技能繼續岩唔岩?
見到有每隻人既推薦繼承技能

應該都岩，不過佢有d技係5星限定，所以要留意返

入咗pass，睇下係唔係好似上面位巴打講走盞到

#892

指拎3隻角3任務?

係
而家apple顯示我pass去到下月10號，到時睇下係唔係拎多隻神裝

我買左之後都冇取消佢自動訂閱個設定
其實68蚊係抵既

[I/A] FE Heroes 火焰之紋章(50) 3周年 feh pass， 13/2 風花雪月 煤闇之章